究竟全盛時期既 ma rose 係咩水平

見到佢呢一兩下 一個人撐起對波既進攻
大傷左咁多次仲有咁既水平
相反對手d後生仔.....